Ruby on rails 問題

試左好耐都唔得

如果個用戶想係網頁轉網頁個home page, 可以點樣將新果頁野掉番入server ?

定係用database 儲起佢好??

求下咁多位巴打教教我點做

關DB咩事？
唔係搞Route既咩

我依家掉到入去啦，但唔知點樣可以係view送番個varrible番controller到

去咗view就唔會返controller 啦

咁有冇方法可以掉番去，因為我個variable 要係javascript 到拎，我見d 人話用ajax做到

用XMLHttpRequest / Ajax post去controller method?